FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (251) 英超TOTSSF

去支持下seth

呢隻kdb會唔會仲勁過古？

想要軒

TOTY 全線跳樓

Agger路爆打fifa都seed

勁過toty

基奧特阿迷要了

入手好時機？

又話唔會出勁過toty既

KDB 應該好快rebound，TOTS KDB 應該好好好L貴

ndidi

你而家知軒仔咩料啦

會 但以前好少卡會勁過
今年EA 無路捉

Prime icon pack 中 Vieri ... 仲衰過6 tokens果個

阿古獸dribble接近全99

呢隻kdb...
打撚死人

Adama

抽唔中既，打後打wl 點打
個個爆機場

爆機隊

Kdb太勁 防守速度加咁多？

有冇人真係會課金？

打 fifa 真係好大壓力

倒數1分鐘死ser

Mane都係勁過toty

有無一次係唔死ser

死ser

12月咪又係咁打toty隊
比人屈卡好過比ea做

EA server呀大佬！

又要ff自己紅卡抽到kdb

薯仔ser

死ser
哭㑷左

Sbc Ndidi

英超tots勁撚到唔中甸軒同蘇恩古都可以收貨

rip adama headliner owner

下個禮拜打到上e嘅應該點黑仔都會有1m執到

九成用到

Mane張相

佢都屌EA

好撚大壓力

Ayoze Jimenez obj

岩岩場wl贏左
load唔返出去主畫面
當埋輸 ea垃圾ser

又榨壓我地呢啲廢柴既民脂民膏

抽到kdb嘅話隻哥列就要dum入雪櫃
利申 ff

Futbin 睇auba變左H/L

E1同E2都爭好遠
多3張少3張差好㩒遠
打唔到上e1就dum春

開唔到live
話我無法使用功能

刷完英超icon 又要英超人入波 assist win

今次算易刷

Adama變咗3wf

vvd有80射
抽到拎黎做中鋒較砲

唔洗贏波+傳中頭槌就得

L2身位大法

台豬終於開台喇!!!
儲左幾廿百萬包卡同大家一齊抽英超TOTS!!!仲難忍過唔打丁呀陰公
當然仲有guarantee既英冠同community TOTS啦!!
睇下多唔多人 多人就做包mid icon pack同大家玩玩
一齊入黎G持下啦!!!

儲埋啲包係咪而家抽中嘅機會最細，定係聽日先抽會大機會啲

今次英超必中一定好貴，起碼87

肯定又較到啲包勁閪
最高80可以仲出現到真係

Pack Luck is ready

等睇連登第一個抽到既人 應該又係啲who抽到

加埋英冠一齊抽 英超果堆個pack weight可以有幾低

唔洗中沙地仔，上年ea好狗

事但抽到一隻左邊都1m以上
係咁ff

季福勁唔勁得過壽福
啲stats搞到我好動搖

Alison incoming

一定5腳

開PACK 都lag 死

清緊coins 賣
一出kdb我隻toty 已經賣唔出
有冇得升返呀

i love u EA

用撚左碌尻禁大法呀 DLLM

抄我

屌你老母 !!!!

Happy for you bro

咩pack

大家抽唔抽到？

第一個就係猩猩

請block鳩猩猩

真猩猩回歸

1pack都未開到就死左ser

又love ea
真係要屌柒佢

廢pack but untrade 認真入唔到隊 有保定

唔會入唔到 放心

我有隻toty，唔好比我
我中kovacic就夠

Ndidi 838485 就有
有冇韋拉feel

發夢就有

love你老

谷撚左成年喇 diu

睇埋d 得獎感言 咩銅佢老母大法

今個禮拜要專心啲打
E1同E2都差好遠

EA打手呢個稱號真係唔係流既

再黎過

屌你老母ea

EA員工猩猩is back

射歪左

車迷表示多謝ea

猩猩仲要完美入隊
屌

中左英撚右閘

屌你老母

啱啱先覆我話壽福五星腳勁啲

Totssf Ndidi會唔會好過 kante

屌 用COINS抽 , 中隻英格蘭 以為神軒
中龍 屌

已經唔係歪左咁簡單 歪去上邊巴打張圖既右邊都好
歪到我都唔識佢

睇條友就明ea想你點啦

D stats加咗好多

呢個好笑
都係軒姐

癡撚線

就咁睇普金有機會，toty就冇可能

唔好俾佢停

SAME HERE

收coins覆桌
屌你老母ea

呢隻值得俾正皮

我想抽哂45000 PACK 都係十幾廿蚊包

請參考toty包同壽包
福仲要5同3腳嘅分別
仲洗乜諗

正喎獌

Toty那有錢

用緊untrade rg kante諗住up佢就perfect咁

屌..乜撚都抽唔中

正常的

嗰啲南美球員真係好煩，包包都出喺度扮特別卡

收黎等大pack算撚數
10皮10皮咁玩

Stat低toty少少 toty先380k

啱啱抽到
想問有咩用

壽包係咪應該勁過Prime cruyff

冇
Send to club就得

賺十皮

抽晒50pack 咩都無
ea 好野

賣到幾多錢
呢款卡攞黎sbc？

屌你老母 阿爾及利亞
點解係LW架 屌

一次中兩隻龍

無人要

我都以為係mahrez

你地開咩pack抽..點解咁好手風

Tots 3連中

冇乜英超人 totssf wan bissaka應唔應該放好掙扎又驚遲啲個價就跌

依家放最好價

計過吓
只要唔咁黑仔抽中隻88龍
最閪嗰3個加埋都有接近1m

中到Un吹TAA

有冇圖

最平果3隻 應該係高華 李城中堅 錫菲個龍？

今次trade

就係話唔計錫菲個龍

隻迪布尼571 in game stats...係咪破左紀錄？

上e保證抽英超？

好撚ON9 以為馬列斯

我都係

82+ pack

第一次中promo 屌你老母EA

應該係
上個禮拜都係保證community

應該無賺 依家 268k buy now都有

抽左十幾廿十包，一隻totssf都冇

其實冇係正常
你見抽到嗰啲係佢地真係好彩

x2

黑撚到癲

40幾here

依個係咩鏡頭
想要中文翻譯thx

x 4

上個星期抽英冠 大多數都抽tots 今日咁耐先見到隻阿奴同李城中堅

算數，自己買隻kovacic玩下算

EFL完左之後係咪又有其他廢LEAGUE TOTSSF頂住架?
諗緊等唔等EFL完左先抽PACK

開完tots pack 定格左
唔比我睇係乜

算你啦EA

太多人抽PACK
個SERVER死到想開GAME打一場都唔得

會有

早知我都著住黎抽

個gp快到on9
溜冰場

40pack 安慰獎

有加乘 祝巴打都中

咁都係求其開左D PACK佢算

抽曬啦乜都冇

英冠pack中mitrovic
好想中隻kalvin philips

聽日試用下

上年廢league 都有telles militao de ligt 呢啲寶
今年葡荷唔知有

呢隻爆左價

中到我利真係yeah左出聲

EA閪ser
瘋狂load空氣

正啦

telles都仲o係葡甲既

個SERVER痴線, 去到LOAD人地隊波畫面之後都要彈我走

放COINS
有2M
放過多次有經驗知點過
4=10K包卡包稅

巴打咁勇依個時間打

從來沒我份

屌那星40包得兩張efl tots
出埋晒啲英國阿爾及利亞咁伏鳩我

啱啱打左場
感覺良好

唔係好記得了

乜柒都唔中

打DR想解下任咁者

On9 課咗320
抽撚咗一包就load 19幾年
出到去就抽撚曬

已經ff緊下個或者再下個禮拜換依隊

神軒模組ok?

想打包佢同awb

SAM GOR KAKA呢D o岩你用咩?

真係會打撚死人

開咗四十個 pack 既成果
全部硬吹

用嚟打邊

壽包應該勁過prime cruyff?

感覺唔夠快

想問下有冇人用過tots pique? 用黎打今個wl夠唔夠做 會唔會好鈍或者追唔到人?

見seth用prime食engine都幾好喎
Moment加咁多stat應該勁好撚柒多

真嘅，Kaka要用多啲sm+食模組位硬爆先發揮到
sam哥你實冇問題
btw有冇諗過擺佢打前

唔會 幾好用 佢腳長搭救 啱啱個場比91 sane爆邊都勉強追到仲block埋佢傳中

抽左50包 轉用手機抽終於中

4星wf唔會啦
有壽包一定壽包打前啦

賣隊買壽包+MAXIMIN算

係喎，冇留意你轉埋壽包
咁真係會打撚死人

前提係要下個禮拜派彩抽到2m咁就可以即刻轉
唔得就再等多個禮拜，再下個禮拜應該點都轉到

我都有份

隻toty robertson跌左一半

之前睇好似仲keep係80幾

都就完game，值得入來玩下

Totssf Ndidi可以同moment rijk一戰wo

有冇fdly 試下442

想問下ingame陣黎講係咪第二個陣好d? ramos打右back係咪要stay back?
同埋有1.8m應該點填淨低果2個位好

TAA都跌好多

Adama up 三星腳

Bd Costa/朗 + 包

從來唔信銅人陣

Ndidi 個身薄

打到手都震埋😞

巴打 操下我

11 win 個 pack 係點， 無時間玩， 唔想一陣浪費 wl point

Vardy up 4星腳

打場？

不如買費奴好過 起碼有得trade

Moment Kaka 邊真係有d 浪費 不過都無咩野好放 如果icon 打邊位

不過Pele 應該啱你多d

要玩了

開左廿幾包，中到隻巴塞丹麥有少少感動，可以做match up sbc

Ss Vinicius 打邊好唔好用？
打法4231爆落底多

Pele上集玩過啦
同埋kaka型好撚柒多，有半身相

Totssf community 幾時outpack？

OUT左啦

仲有咩要汁汁佢 wl俾人打撚爆

得課金幫到你

Budget?

有咩sbc要交？

你隊野冇coins好難執，一係用新任務嗰兩隻

見佢個stat 加身型幾正

諗住套現 moment rijk ja

30-40萬

Lean body type 都係癲狗型

唔同RIJ 暴力型

做左 未試，又係本身有隻rij
但我諗住試佢兩隻雙cdm
唔做goretzka

有目標緊係要課下金啦

30-40 都無咩好汁

4x pack walkout都冇
屌你老母EA

好波 35pack得一隻86肥

想執隊

Lag撚到 想砌隊做下任都唔比

好你少小 一隻87

Lag撚到
有冇巴打Wl緊 有冇伏？

喊出黎 食左兩場
領先緊
連中亞

最衰mendy果次個sbc無整

食啱chem先

lag就唔lag
不過會斷

唔好打 你會後悔

有咩改

隻kdb 好撚惡意
6項90+
模組又大份
依家加左8點大防守stat
Cls 咩

有冇巴打fdly 好廢有無人鞭策下

唔會抽到 冇諗過

留psn

推

隻kovacic咩事咁平 跌到170k

係咪因為同story line 果隻冇乜大分別

等入 呢隻好野黎

中間3隻邊有創造力

呢家又去返場場wl都最少中2條柱,屌你老母ea

Buff得太少 下星期四派彩應該12萬左右 我估

我都知自己抽唔到
但係有人有就好恐怖

諗緊轉歐聯牙仔
而家用尼馬賓蛇一比人bump就甩

清打到唔斷咪算好
我同ea對賭打兩場斷兩場

我依家場場後場長傳俾翼打反擊

Toty 2.4
呢隻落唔落到2.7

Sor 唔記得不推

收coins 2m連稅 意報價

唉頭兩場都斷 想點呀

好彩上期揀左牙fred

Guarantee Tots pack

閪gp仲要Full replay咩心態。。。。

added

FUT mode 個protect ball 係咪無用? 次次都被人從後搶到

啱啱對咗個隊名anti cxxxxxx好勁
唔知係咪呢度巴打

Adama 5x萬其實抵唔抵屌？
一直sub跑狗都係用緊james 冇kent
Adama 正選又入唔到我隊 咁貴買隻sub 跑狗好似唔係好抵咁

唔好買

要買等派彩先買

我玩開hl adama，覺得佢隻2星wf 唔係話太差
後備幫我入左幾十球
呢隻3星wf應該好勁

屌你老母閪
打icon swap都斷
仆你個街做撚咗成日野 想打兩鋪機都唔撚得

棄咗wl兩個月 為咗英超totssf奴翻30場是否不智
之前都係11-14win range...

咦唔係 奴埋Jimenez就完美入隊 踢埋正選都仲得
應該會買 但係未有時間奴 下個wl 就應該用佢

呢個時間既wl先係最值得打

軒達臣 換Phillips好無呢
等佢再跌d可以轉
Phillips好高局限性

14w夠啦，兩個希望
今week點都最抵玩

點算冇信心再上23
E3來早左

真啊冇打幾個月wl 今個禮拜都認命打
但係個中場俾人打撚爆

希望上得到14

4231 單前揀邊隻？

福55 wor

gg 路維巴

蝶巴你得嘅，踢返自己波就得

係，本身唔多sm

上到14 or 17就得架啦
到時紅卡入魂就到返我哋葡萄你

望係咁望 20就覺得穩 係23好擔心
我執左成星期陣都未執好

小薯14-16w料 仲要幾個月前 依家個個啲陣咁勁 真係冇咩信心14w 12w抽下獎都好

kdb咩事加8點防

呢隻正
土豪拎佢同古列治打雙防中係標準配搭
好過搭TOTY簡迪

都係最緊要慢打
唔好急，我就係成日急咗

單求14w都有可能既...

想試 軒達臣 , 華迪

咁夜個gp都咁慢

Vardy好撚勁咁

今星期都係正正經經
打夠起碼20w先

你掂啦
上星期有捧你場

thx
Btw 雙閘好似幾好炒咁
利記兩隻都平過toty

CWY312巴打黎

奴完拿撲迪了

覺得11w最盡
呢個wk啲人上曬力

依隊波今時今日有14w都算高手...

仲差兩cross assist
help

有邊張平價icon 可以頂到futmas ssk

拿卡670k上返800k

Petit?

lighting round 又手痕抽多兩包 24/24
最高85 有冇搞撚錯

睇落awb好用過arnold咁
左閘冇咩人用啫喱仔好似

awb > TAA

好頓

用pm對手大法
但呢個時候應該用英文

淺嘗 442
進攻易左 多左隻前彈波

但少左一隻cam回防 中場防守會難左

節奏快過4231

想要awb

冇人理

屌 打左成十場wl先發覺隻後防未食chem

唔理就直接走場

3-1比人反cup 4-6

各位高手上定下好d
得semedo要7chem

有800萬唔用普金Mendy Varane啦

原來我打多咗個0

Taa可唔可以套現

可以，啱啱抽返嚟佢都值50幾萬

張ndidi有無食評

正撚到
有一堆肥料卡既冇唔做既理由

想問下防中91kovacic+朗尼夠唔夠做

搭隻純防中會好啲 呢兩隻都偏b2b

Phillips 算唔算？

考完試返去抽爆ea老母

交屁張半身相唔係用比賽相
幾新鮮唔錯喎

想問下張vardy會唔會好純？

直頭勁

變咗4星腳

有冇人upgrade咗ddg 90>92？

好唔好用？

個個都抽中EPL
我6x 包 中左3隻TOTS EFL

D卡做咩火箭

有咩

阿古獸琴日2.2無入 一起身就2.6

已經叫跌返 最高果時2.8

但好彩1.08入左馬列斯 睇下上唔上到1.4
上到就賣左佢先 遲d再入番

676想Bid 1.55
點知就係咁錯過低位
馬列斯等星期四睇咩價

想問下有邊個陣有cm位但用落似4231咁
買咗thiago好好用
但要擺佢打cm先發揮到最好

今星期打了14場斷左4場
ea想點

肯等多兩日應該跌20%
就好似我隻壽巴咁

Adama跌到仆街

上星期打17-8
今星期7-9
搞咩呀

用緊rg kante 轉ndidi算唔算upgrade

今個禮拜啲人好勁
我尋晚打6g2w
即刻唔敢再打

ea總係好似知你嘅pack係砌sbc球員嘅reward咁，永遠都唔會中好野回多啲本比你去砌隻人

kovacic升番去210k入唔入得過

起碼都完wl先 最好派彩入

想用嚟打WL 但驚大跌

早買早享受，等食評

呢隻跌都已經算係影響最少

最有條件宜家買既球員

大家開哂包 => Coins injection => 沖去買隊 => 大市咪一齊升
前晚捉左隻255K vvd => 尋晚302K 走左

姐係起馬要等星期一先回落
好想好似2星期前咁無啦啦大panic sell

676 同bd griez 比 stat完勝，係衰無任何射技
同埋兩隻防中 H M

哩個陣是否不智

隻kdb咩事 升1rating加咁多

而家應該每星期都有 法甲應該有平95屁同壽包

唔趕就星期一派彩搶

諗緊vardy+軒隊/ndidi定all in 676好
得你676食評

早場

抽到隻95mahrez幾時放最好

我覺得而家 趁d卡火箭緊

好 感謝

一係而家，一係out pack
買大細

起碼星期四出到先入到

Ndidi食咩chem好 拍bd pogba

依家做保定係咪好不智？ 雖然都係用-untrade 卡

放2.5m, 有意pm

做 仲係top 3 cb

正路都係shadow

份身家已經追唔切阿古路既升幅

錯過左2.37m

有冇巴打用過bday 迪馬打cam？有冇食評？

勁 似cruyff/neymar

即買佢定屁打st好啲？

Ndidi抵唔抵做

我自己就放屁st好dd
不過其實差不多 你兩隻都換位試下

30 pack有隻普金大衞施華，有walkout當贏咗

好 因為我做左goretzka

買唔到影子，搞咩升到2萬5都比人秒?

做左更加唔駛諗 prefect link

個市好似一張都冇

拎黎打cam覺得幾好 不過感覺上右腳似4星腳 好多big chance都會中柱或者射唔入

想試陣 有冇friendly?

Psn

有ndidi 個個食

打中好過 邊

右腳唔似真5腳

有得放就好 發達

好波 walkout中英冠

D finishing真係麻麻

神軒 totssf 打cdm點睇 好似好勁咁

放晒

英格蘭假希望

有冇人放1m coins

Added

想請教下，打單箭頭嘅話，moment Shevchenko 定 IF C朗好?

C7

3星sm唔洗考慮

一入game自動彈game當我輸

Server好慢
sm都唔係下下出到

ea真係痴撚線

上換左下 希望唔算downgrade
終於換左隻謝四 越嚟越難頂
依家咁就可以解放vidal

大家熟悉既ea翻譯終於返黎喇

就算出英超都冇動力打WL
點搞

有無巴打想friendly 熱身
今星期打得好差想學野

8g2w 我都係晏啲再打 4231 左右cam爆邊又唔係入中間又唔係，好困擾
定係打4222算

Btw Ndidi 點

4231 你扭波無返咁上下 對返d 10人防守4231 通常都攻唔入

個ser食左屎？
假5格cls

好耐冇打wl好緊張

仲閪緊？
琴日兩三點清晨球王都連斷三場
有一場直頭陣都睇唔琴就斷

今次有無extend呀

西到仆街
我無斷 但場場都好撚慢 轉人出skills 防守所有野都慢

等三日ELF完咗，得番PL先抽

太廢未試真但覺得應該打唔到單防中

又手痕比EA呃左320

防守好閪，換人成日散步走過左

出去食黃店好過

反而特登入場3x ms攬炒仲好，4ms果啲呃人

On799
玩咗4場
一場彈驚
一場對面射12碼都中柱比我反擊入波
兩場我中撚咗6次柱
到底我係咪玩緊
冇一場係玩到自己實力

Ndidi係唔係堅勁
佢定joey好

4ms彈出彈入果啲通常大陸仔
delay到仆街
入match前可以等下 個ping通常會跳
琴日晏晝打勁多大陸仔

好 巴打psn？

Walkout
英格蘭
RWB

EFL EA DLLM撚左兩次 以為中EPL

應該會in 葡超

btw 有分別咩

Thankssss

猩猩個葡超陣又可以拎翻出黎

新手玩左無幾耐，淨係抽下卡玩下單機，特別卡全部同後備untrade，可以點執？
整唔整Ndidi好 我賣埋Allison 應該有50萬筆直

已經封晒塵 tots Acuna

我藍燈

點知係出UCL啲垃圾卡

葡甲古韋

啱 好多好野食

為左遲d 撚隻TOTSSF adama,
我竟然放隻hl adama 做正選打WL
但幾有奇效, 又大隻又快, 冇腦向前衝
場均0.5g0.5a

係70分鐘少左隻super sub

留左兩個禮拜pack中欖球佬高華錫應下節

今次好多中tots既都唔係who無變既係仍然唔係我

老閪都煮艾辛

年年都唔中tots的我今年都中埋，有志老鄧竟成

獨巴啲pack luck cls

藍燈 荷蘭 cm 85 de jong

我只係留左9pack，最後1pack中

對而贏緊但係佢斷線
EA會計晒兩邊都係輸？？

我估有corona 雙5星

yes
if we burn, you burn with us...

出league upgrade未
18個集all in league upgrade試過一pack連中fernandinho同firminho埋單前後都中左6隻tots

中英冠個d算唔算

然後又會啱啱好個個禮拜差1w先到下個rank連續兩個禮拜16w

UT新手發問
用緊朋友依隊 依家5W2L
場場對面都貴隊 輸個兩場就係輸後衛太少stamina 80幾分鐘跑輸
想課金入我朋友帳到upgrade下後防

但成個帳都冇咩trade到既卡
身上又得5萬係咪收唔到coins

應該RWB

有冇boateng 説明書？ 我用佢夾prime Rio 但佢硬係好似差啲嘢咁。佢係唔啱手控拍波？

應該都得，之前bday個排有150k收到2m
係慢啲啫

佢乜都得

希望係中walkout唔係中依樣野

有冇人放coins

Upgrade下可能做到金一勇士
上個week得18勝
今次係第三個weekend league
好想upgrade對閪波阿阿阿阿阿

一定冇事
唔洗擔心

分d pack luck俾你

啱啱賣哂你先出po

我防守真心差又成日手控去守所以前面入幾多都唔夠

用緊87 ndidi做唔做91 ndidi好 搭91 kovacic

平時14w 宜家22g6w

用手控去守佢先勁喎
成幅牆咁
勁穩陣

摸

Boating唔洗說明書ka wo

冇必要咁轉啵。。。後防廢左

18g9w 用普金obj隊打到嘔血 仲要有場一開波俾ea彈game當我輸

做啦抵到喊

原來係醫護學生
自己插難搞啲 個種感覺似游水
啲水入鼻哥lone 嗰種feel

咩呀
輸緊個個唔計輸喎

有時會計輸架
睇彩數

有冇師兄放1m coins?

原來會咁

領先緊斷線會計輸
人地斷先計賽果

今個wl好似好撚難打咁

啱啱好似對咗藍絲台豬gg

Take care bro

防中2揀1，費蘭癲奴定係高華錫好

高華錫

我估因為我標太多 我宜家停咗金一上唔到去 遲吓有機會friendly 等我睇吓點手控boateng

對面斷線嘅話，對面就一定計輸
自己就睇情況
贏緊=贏
和/輸緊=冇打過

自己都斷就點都會計輸

一隻 企位型 一隻癲狗 睇你要乜

照計用保定標咗出去都冇乜大問題
可以追得返
當然啲關鍵位失咗少少，比對面有位起腳依啲就冇得講

標得多一定ramos>boateng

totssf Kovacic同Ndidi簡直係窮撚福星 終於可以換走隻81 Sissoko 用全副積蓄200k一嘢轟落去Kovacic到 過兩日再做埋sbc Ndidi 再過兩日再做埋obj Jimenez sub走我隻愛將POTM Vardy

而家條防線四隻中堅
富仔雷欺佩老大拉膠

你好撚過份wo 期期promo都一堆卡

咁就end game了

無敵幸運星

好撚過份
有冇手足好似我咁閪運
開驚中左pogba
到家陣都無隻貴過100k

難打。。輸完下場對手仲勁 平時會有幾場送比你贏 依家無哂

有1.6m upgrade ikone果個位定essien果個位好

Cls...邊個夠你玩

開左幾多包82+

個名叫深喉
驗左無事搵人幫你深喉返補數

92包？

開驚冇中pogba
到家陣最貴中張普金son
個時賣ard 100k

覺唔覺你今集好過份

肯定係Ea員工

無事嘅集氣

乜而家可以唔show id 既咩
頭先好似傻q左咁係咁剷我
一紅牌就走人

cls

咁試下隻高華錫先見seth吹奏咗好耐

Thanks巴打

英超仲有咩人值得出應該會仲有sbc？

Twitter 吹奏Nidid & Maguire

出埋老母就好

基奧特

9成有麥龜

Ricardo

FF 80速 TOTS 版

下個week auba tots我了

maddison要有啦

prime rijkgaad 打cm 頂futmas ssk 拍住rooney 夠唔夠用 無錢買prime moment

出Maguire希望佢boost多啲pace，咁就用得落

有無frdly試下陣

League sbc 唔知出邊隻

啱啱有場輸緊2:0 ea玩鳩佢 對面突然斷線
姐係我輸 佢又輸？
好撚慘

當你試過用普金贏爆機陣
又或者比普金炒
你就知道中唔中TOTS有燃所謂咩

每日解下任 做下SBC 算燃數啦

比妙妙好過比EA啦

岩岩比隻77 阿當馬爆到傻

真 EA決定輸贏

而家打fifa唔再享受打個過程
得返抽獎做任做sbc儲球員會有少少享受

你唔使要呢d la

出左翼

上轉下算唔算upgrade左？
Wl 輸太多想搞搞新意思

i am ready

錫菲聯值得擁有多d特別卡wo

屌你castro黎 咩卡都有

差唔多啦除咗利 其他前六都係一隻起兩隻止

試過小花頂贏電欺
我都覺得唔好意思

仆街隻tots mahrez場場中幾次柱 做乜9

我由12XX輸到7XX就無咗享受感覺
轉一轉心態
當幫人解任咁囉

因為知道Ea又會比返連W

我都諗緊carlos同mid rij會唔會差好遠

維拉柏豪

應該唔會 carlos都幾勁 但tie好過telles少少

Me too

我隻bd迪馬都係

做乜今期sb冇哂啲60幾銅卡隊

大家覺得成季一場好一場唔好值得出啲定全個上半季踢得好值得出

輸緊唔係都當輸咩？

迪馬完全唔似5星腳

奴好隻PEREZ

屌支拿幾時封ea seever呀 啲支拿仔gp真係好好好慢開咗慢兩陪速咁

對面斷會當冇打過

計你輸係因為你斷

今日打得仲閪過尋日

岩右腳位都要用左腳

用左腳硬ban定fitness shot都係中柱
入球都係中柱入 做乜9

係愛啊哈利

夠奴係咪真係有加成

Cls

刷dr又可以體驗到EA個世界約server，99速跑到得80速

有牙Fred kovacic rg 簡迪
係咪唔洗特登切ndidi

奴得多即係有貨唔課金啦？ 仲比walkout你呀？

4231搭91kante
牙Fred
92Seedorf
？

勁

Btw 南美果2個杯 會唔會有新野呢

今星期WL咁快截既
星期六已經無得執

應該仲有兩分鍾報

有無FRIENDLY打??

鈍撚到連heel to heel同ball roll都出唔到

係
琴日領先緊都食左兩場
早知唔同server鬥氣

去到game尾，點解d人打機做任，仲可以cheap到做廢人一個，做人冇口齒，同做隻狗有咩分別？你要贏就出句聲，我根本冇所謂

有冇人用93拉膠打rb? 係咪一定要較stay back?

唔係刷任都可以由d6跌到落D8
我諗自己係咪真係咁廢

用緊 勁到仆街
基本上全部閘都stay back
否則比人爆到入廠

我已經放棄左睇呢個RATING
要贏既時候就會打得好順

唔該晒巴打 紅pick中碧基想試下 但係拉膠打cb好勁拎去打rb好似晒左

已經係d8 d7 上上落落左好一段時間

打左6/7場DR 全輸 岩岩贏一場仲要係人地見我唔係刷任OG RQ比我

冇計啦要夾chem 同埋睇stat telles好似好啲？
出左街 仲未用

揸撚住幾張英超Tots覺得自己好似乞兒

dogsunny111係咪有躁狂症
贏緊波都係咁落剷攞幾張紅牌

西人

psn?

暫時6g4w收工
希望今晚盡快11w

隻高華
係咪勁過fred？
打box to box

個gp cls...
對面一開press 自己隊波已經企左喺到

垃圾server，5格8ms對住d越南仔都勁鈍勁慢

都係等今晚先再刷dr

下下都比人禁區外gg

俾對面防中兩球禁區外地波

sure

可以 但我廢

呢d一定要佢自隊歌球先
同埋我見人個id 改親呢d 名 都名副其實on9jai..
你咁都仲信佢 唯有做次on9jai

pm傾？

真係冇改錯名

我開game 到而家都無抽一隻過100k 吹, 開game 到而家基本上wk wk 金一...

真啊 on9 game
EA比狗屌

想問market點解冇晒shadow卡?
係我中bug定點

SB連續4球12碼都俾對面龍救到

俾人買曬去放落ndidi度，缸貨到連anchor都貴埋

咁買隻黎用下先
牙fred打sup

今個星期難打到..

港式粗口隊名同粗口id一定唔讓
10個入面10個都衰

個個打反撃 ea幾時nerf 埋佢

Joao Felix 係咁課都係抽垃圾

Ea script好離譜。 本身知scripted緊 12碼左右都拎多下 企定定射 驚行住射會中柱 點知拎完波 企定一射都中柱

佢果種口語同書面語夾雜嘅打字方式好似d廢老咁

係 十個改得d 唔3唔4既名 9成都西
個人唔西都唔會改d咁既名

好多左翼wo tots都出左4隻

無黑人,唔想炒
落街食炒腸粉算。

下面睇落好打d 屈速

重有隻Diogo Jota，佢贏咗Fifa tournament都無moment卡，可能就係為咗放落tots度

sad 早知入定少少貨

仲有icon swap班後衛

boost到80即沖

如果佢要刷任入3球 一定要互插 你唔刷都要入返佢波 一人一球咁上 咁樣先穩陣

係就好 砌緊曼隊差隻CB

80依隻就半隻怪獸黎 本身好大份 勁好撞

Smalling

差d打撚到輸 對面一堆tots又toty文尼
對面五球都係long shot, 但我就要做到入小禁區起腳先入頭公平咩

我渣隊咁既野

Ings都值得出張掛

Godin: 60>75
Pique: 56>76
Pepe: 67>75
Maguire SIF 54>??

我就係有細緊 無錢買ferdinand
之前棄左驚無奴到佢張icon swap

正路就75pac
但冇80搵鬼做

真係好多tots出 不過係efl個堆垃圾

smalling red link ddg
龜 perfect link 雲比，里奧， ddg
左閘是撚但

大把人做

價位200k 內

想問今季法甲後防有邊隻表現比較出位

紅牌12碼即走場

sorry, 不推

點解計0：0

其實一日到黑係咁強調你拎隊好渣既隊有咩意思，後防完全唔叫廢，前場又有屈機Ben 同cruff，中場保連奴完全夠用
次次留言都係到強調 自己打左頭幾次就18w，自己隊野好廢

賤種lwfedwinwin睇夠full replay未

我儲咗20幾包一隻TOTS都冇出
最高86 Muller

準備揸住隊普金玩人生第一次weekend league 咁多位高手除咗睇開啲之外仲有冇嘢可以提點吓小弟

認真你就輸了

D 24/24次次都冇walkout 好恐怖

唔好走場 打到尾

我係撚羊搭細緊
如果出龜 就可以perfect link 埋雲比
GK轉用 dean henderson 搞掂

不過我有時情願打爆機隊都唔想對普金
爆機隊我知輸咩
但對普金隊我可以完全唔知輸咩

fabio

呢個出晒名 好心加落post頂啦

咩psn？ 想避

有諗過dean Henderson夾chem
但整左ddg冇理由唔用
仲要半身相

係咪當學嘢

根本就係想曬命

平時一定17 win 倒，依家9 g 3 win ，真係想喊

應該仲有29場要post上黎

一係鬼婆做你 一係就條友真係勁

有冇人攪掂咗隻Ayoze Perez有食評

一來, 二來會有反cup時段 睇你把唔把握到
利申低手

真試過半場3:0
最後ea做比我反勝3:4

俾佢贏真係冇所謂，DR都係上上落落，又唔係WL，落左做任又容易d，平時收PM我都一定會幫，只係分享宜家d人可以噉冇誠信

佢隻cruyff射波分分鐘仲勁過佢講對面班tots toty

今星期我身邊好多14戰士都打到屌屌聲
個個10場贏得兩三場咁
平時佢地14都剩7-8左右

啱啱先打完個差唔多全普金
技術金一以上

想像到對面連波都傳唔到 防守自動散開任射

又係你 我拎我個隊出嚟你就知咩叫窮撚隊

Here

如果對面打雙箭頭 + 後追mode係好難守

今個星期 十四場已經有五場要加時

如果可以食3張shadow應該好勁

依家係咪紅卡當普通肥好過champion upgrade?

真 打咗18場差唔多一半加時加5場12碼

真心想喊

今個星期可能係全季最難打個次WL
EPL tots rewards
個個都全力衝

Fabio 左閘

如果有麥龜唔想做Ndidi

洪巴唔該曬

今個星期好緊湊 好多一球上落 打到8x分鐘都未分到勝負

ok學到嘢 後追時間即刻轉陣打雙箭頭手頭上啲sub得obj thuram toney maeda同cordoba 邊隻好啲

唔好又左翼la

做完potm neymar 加埋non trade bday 迪馬

前面無一隻可以換到入隊

咁英超真係全球最受歡迎
情意結好多人都係英超球員為主
TOTS的確好吸引

唔用r2睇定先傳唔好係咪都回後

我仲有四十場未打
打埋frd個ac

90既紅卡係咪可以留

撳過嗰位巴打隊波3-4百萬
我諗好多唔炒coin唔課金唔買coin嘅14win巴打都係差唔多（我都係）

整咗92 ddg, 但係中tots Alisson, 賣唔賣好，求答

睇開啲啦
今星期的確多勁人打（因為英超）
目標11算啦起碼有一張紅卡

DDG > Alisson，賣

利申：19000 + DDG 有愛

唔知甲季包會係幾錢

唔知法甲季包會係幾錢

好似晤一定係英超

佢應該會出多一個leauge陰人

師兄加油

新手一問 icon swap

之後做落既token

可唔可以用係今期icon swap

有冇人明 我講咩

Sorry for 1999

有冇mitrovic食評 想用佢打wl 佢定totssf dembele 89好 單箭頭

有個3次係額頭果d就用得

差啲打撚到輪 見到對面bb告魯夫 賓耶達啲五腳勁撚到
budget得40萬 可以點upgrade隊波

Token張卡頭頂寫左1/2/3
呢兩季（3月中開始）奴緊3
想換而家果d icon淨係可以用3

跟張卡頂頭個號碼，1同2已經係廢卡

個陣揀左拉菲爾
我用過普金shaw打wl
最慘佢又唔出隻好少少既曼左閘

啲卡勁撚到 軒達臣都全9字咁制

但係占美得3*sm 同埋隻da costa 呢到巴打評價好似5050

入左隻壽福 撚唔掂 冇波到

wl og一球後走場
係咪勝負差計負一？

打算打一場走一場拿拿林打夠11w就算
今星期好忙

走一場有咩用？

已經輸咗3場80min後失1:0

Shaw 之後我用左一排OTW AWB => Young => Fabio (end-game)

右閘 華西 上 TOTS AWB

真呀...唔信邪左成集...加本身閪黑

走場（+/-0）

贏一場 輸一場勝負差係0

應該易打d掛

平時都係得14左右

咁算

有冇師兄有神軒食評oost到全90好正咁

比人做到小禁區起腳硬係打撚到輸啦

今個禮拜ban近柱係咪nerf咗？平時入開嘅位射成日俾對面撲到

呢幾日出左去玩

去黃店時鐘爆房？

No

Fake shoot向後急停點出，出完會180度望返後面個隻

你係唔係打上面18win果個廢陣新人

季福啦
啲Stat靚咁多

點解唔直接走 要送場

yes la 紅卡個pool 咁大好易中伏

R1+Fake shot?

R1 fake shot + l3 向後

我11win貨仔 上面位巴打好勁

尋日做左出返3隻冇用86比我揀
唔好做

正喎有幾間介紹

諗住雙5星但根本5星skill用唔著
Skill move頂多用下drop back ,fake shot

唔玩5星skill move 唔岩用依隻

Rickythekeeper 除左慶祝full replay之外
原來真係唔係好勁喎唔怪得琴晚一堆人狙擊

打算用返ss atal，但放返都蝕幾萬稅

8勝淨12夠唔夠我衝14

佢用法真係好似牙朗
雖然壽福55 但啲stat真係爭咁啲
季福應該做到牙朗硬闖 有位即射響袋

可以試下676/son 感覺射波勁d

打晒先算啦，有時順起上黎自己都驚

5-0後已經場場難打，gameplay又delay

676咁啱有隻ss loan,打cam好似爭啲，打st? Totssf over budget

隻Adama 唔覺得勁 今周打完拿拿聲放左佢算

adama 都唔勁

隻季唔算特別勁 你見個價不停跌就知

我中硬吹Alisson
試咗幾場8chem 膠撚到喊
十場既犯錯已經多過我用百幾場古圖加埋

昨晚wl比人用欖球佬尻射射撚死

後備果下就勁 正選2wf 不了

不過無想像中咁快，中堅都仲追到

依家3wf

始終佢大舊 70分鐘入黎就驚

adama係咪正選料 定都係super sub
3wf有啲卻步

想知lui哥fut舊錢去晒邊

一排無睇個陣平左咁多
之前好似又真朗又古烈

一定係正選料
玩變速壓落底一流
打翼3星冇乜問題

好似 話比左5球 個fd

勁在一野撞開個閘爆底 好鬼煩

咁真係唔啱用，用過牙朗一排棄左
我都係慣用靈活打one two

冇玩幾個月miss哂fred james終於叫做有番隻ddg做 仲要太窮用緊成堆猁普金 身為曼都唔好意思

頭先炒尻佢啦
到中段係咁剷我，又唔中
撚到佢miss 哂tackle 我入到小禁區先射
再全餐佢

見你哋好多人話佢射波麻麻
我隻壽福打正前反而入好多波
Cam用花幫佢拉空位

利申唔識用牛尾巴

Cb walker勁唔勁
仲貴過vvd

夠快 要手控多啲

求

3腳同5腳差好遠

頂 包SB 核彈有就係有

出左英甲比我

下次出咩聯賽
會唔會又次級開始

頭8g 全勝，之後連輸兩場。一場比對面龍救灑，一埸對面比ea boost turbo 爆速。已經驚到仆街唔敢玩🤢

KDB變咗全能戰士

唉明天再打，11g4w ，大家平時20 win 今果星期點？

速防都9字cls

師兄平時幾多win

你平時幾多win?

琴日9g4w已經唔敢打
平時17w

Awb 400k抵到 模組又屈
不過得adama入到隊

暫時17g10w

20, 今星期有進步以為有e

今個星期係最難打既wl

屌 8win都要卡咁耐連輸幾場又撞神手又撞buff
比我12得唔得

遲啲仲平 平啲再入

咁快去到呢個階段？

同包皮同道理
中間=壽福 兩邊=季福

18g9w
平時穩14w
感覺上同平時差唔多唔係特別難打

8-3 聽日繼續

而家8G5W，固然有俾EA做，但係自己都係打得差
平時20W到

why not 11

上e最高限度大概係17w 輸4 左右
因為愈打愈難打 會打到 贏輸大概1:1

想驗左貨先

Icon swap Token差佢一粒

你都8-3 今星期真係要醒定d了
係咪太多人打 個Server更加系

十一勝係咪太快 依個階段遇著高手多？

爸爸

你都3L

琴日4g1w
之後ea斷線兩場
最差開局6g1w
之後10g5w
今日未打
平時金一金二

琴晚深夜時分
6G 6W 之後連輸4場

今個星期反而發揮比較好，暫時15g9w，輸都係輸一球，算係未撞到太勁既，西人就撞唔少
感覺同平時差唔多
利申：穩14w

放2m ...包稅

有2場比人反cup絕殺
輸mid rij stone左手控冇反應
91 達屎又唔拎地波

今朝一次過換曬兩隻佢

一定17 倒

一係大敗一係輸一球好唔甘心
巴打試過衝上17w?
我兩次頂盡16w

今個星期既感覺係大手交易，易入又易失

90vidal再上有咩btb防中揀
用嚟搭rij

幫人set埋炮台 屌

今年兩次咁多，舊年就穩17w，今年越玩越頹，今個星期放假，休息夠，分返開的時間來打係好的

諗起歐聯豬維豬達同美斯打one two

去到一定場數就開始順，我上星期16g5w，最後28g14w

10/11 >10/14

平時17/20

輸個幾場好撚難打
泥漿摔角feel
攪到Scoop turn 變直角fake shot
Ball roll 一下變兩下

今晚先再打

Vvd 呢下又幾妙

mvp

大家有d咩想呻下就post係到

屌完下次留意返點先抗到鉛

靚pose

gp順都俾人技術性擊倒真係無計
隊波叫the goat 既係咪巴打？

Vvd咁撚雷

遇過好多呢個名
有一個好撚勁
其他一般

利申 新手11W料

佢真係知你17就比夠17你
我希望佢係咁啦

賣左toty kdb轉用牙fred
啲進攻走位仲靚咁
15場6g6a

Ching用開靈活？ 我用fred打cm cam好撚多波入

同埋季福打邊勁過包皮

之前用kdb同rij
今week賣左留coins
佢成日後上走左個靚位
一傳比佢就有機會
可能靈活type啱我

想問要幾多win既紅卡先開到英超tots？

17w 肯定有
11、14都有機伯但唔肯定
8w cap rating 88

輸兩球12m
自己就兩次中柱。。。

請問食咩默契好？

想知有冇人仲用緊十字控方向 winning年代轉fifa一路都改唔番用左菇

問“默契”好大陣柒味

食化學

上集開始改咗
因為十字制射唔入12m

新玩UT,佢咁講我咁打乍

欖球佬玩唔玩得過
會唔會繼續跌

14g9w,唔知上唔上得番17，又輸左幾場on9波

但古圖都好撚膠喎 入咗隻totssf 秒放返出去

等埋12w換kaka諗住打邊，但隻迪馬好似麻麻地，如果賣左佢換乜好，而家未賣有200k cash

小花

仲有1m 有意telegram

好期待隻Partey 岩返到屋企 準備食用
覺得自己好非主流

但rg會唔會唔夠做

西甲totssf9成9出佢 撚一陣好放啦

平係有道理……

你地開咩包咁易開到totssf
我用幾十包廢包咩都冇

我都覺

我就係發現咗呢個問題 十字制射碼控唔到方向 要最尾先轉方向好難射 但用開十字好順點改 又唔係pro player用落真係冇乜問題

有無用碌尻禁大法

無就神仙難救

Ea員工包

之前撚過

tots 既話 隨時 韋拉 level

Account問題
同咩包無關

咁辛苦由萬聖節奴到而家，比人話poor

做咩啫你...

每個星期都要問自己點解仲玩呢隻閪game

格硬拉開 暴力足球

通常講食咩chem 或者食咩
應該係anchor

問定

木契

西甲有咩人選

我著哂咁多件都唔會中

食評？

張阿古型到

話說隻partey d stat有9成似moment rij仲有high def wr

唔掛技術事
個gameplay閪到 波都射唔出

一早知啦
正常人邊有咁多時間奴

同做人一樣
謀事在天，成事在人

Game master

遇到幫你報牛，唔洗咁火

明你感受 自己投入左咁多時間又俾人笑 所以驚已棄了 唔洗再追卡追成績

隻ss 巴西仔打邊？
爆落底好無用？想買黎玩下

sm撚表示好掂好好玩

想問用家麥明詩仲勁唔勁？
下個wl 想用

仆你個街隻ter stegen識念力救波

係咪會出多個廢league tots定係下個禮拜先出

1.6m

價錢話左你知

如果硬爆個感覺快唔快

哩個好笑
屁馬對白：屌你行開啦

過幾日efl完埋就出啦應該

笑咗 氣功

Darth Vader

達史成日會搞到啲球員瞄角但射落佢隻閪手度

我覺得唔係想像咁勁, 但50萬一張算係ok既
可能依家d個個都爆晒速 你話完全速度壓倒性唔想出現

申利：廢玩家

呢的未氣牆，你感唔感受到好強既氣

may the force be with you

佢係尼馬個type 唔岩硬爆

Cls
岩岩食飯條狗公侍應
我個女友人拎住個袋想拎紙巾
條友幫佢拎住 問：咁會唔會好啲
各位巴打有無遇過咩狗公

最火就係，明明打贏咗，但係講到好似係你錯咁
BTW,Thx

利申成班frds

有 呢個post好多

厹利生

痴線
打電腦仲難打過真人

你唔識咁do啫

其實正常一早幫左自己個fd拎住la

你地又食花生

又曬有女

gameplay傻㩒左
得番tapin 係入到波
用咩卡都無分別lol

條友衝埋黎

成班frd

我地都呆撚左
條女條仔都係度
洗唔洗咁撚熱情 有佣抽咩

多過4個frds?

篤灰

岩岩好4個（咪篤灰）

係咪8chem達屎好過vds

有冇人用過廢甸 想知dribbling 如何
想買黎玩下 但印象中上年用過覺得模組唔太靚

今期英超夾高左個價

Btw zaha 好廢
打邊同壽福比差好遠

中左紅卡 守無問題
但攻上去果下麻麻地
但你其實up隻高仔咪得

Neuer la

隻wf

實俾人mark實右腳

大家揀邊個

達史似nerf左 覺得暫時最勁係ddg 跟住達史or neuer

James打返右邊 用屁馬

達史8chem同10chem 0分別
反而係你想用alaba定zam

上啦

今晚開台玩新卡？

你諗住套現換其他就森保達 冇就其實alaba stay back 都唔錯 之前用咗普金一排

唔覺 ter stegen still the best
用緊ddg
btw sam gor 下

11w之後係爆機隊既世界 痴線

其實係要賣alaba先買到達屎
依家得幾千蚊
一係我今個禮拜繼續用vds先

freehk 5demands 95%係賤種

本身諗住打埋里個 WL 可以夠數買 90 古，見到隻 tots KBD 好似仲勁，有冇人可以俾下意見？

一定係古

唉 屌真 11win後3連敗

打埋下星期個零食盃先 又要用番88 廢事用壞手

比ea buff緊 兩個head goal

一直都好想知點解人地啲ai個個識auto block
我嗰啲就鍾意企係到俾人中出
係咪我set錯啲乜

想問下點想禁先係勁射近柱
左菇直接推向龍門方向？

下星期wl先會玩英超tots 仲要焗用比賽隊

係wor,差啲唔記得左

Perez張卡有電咁靚既

如果場場都係咁既有機會係

幾多w先有保底英超紅卡

佢係咪叫三師弟？

17

Nominee

想問下tots古圖斯勁唔勁
想換撚左隻Areola

唔知係咪心理作用
防高嗰啲易啲auto block
我換咗馬隊成日block到

想問下prime kaka掂唔掂
要揾隻中場巴西icon綠線連尼馬 得prime kaka好似比較好

LB bernat

要巴西+icon+中場/前鋒 1m budget

lw rw cam st都打過 基本上前場所有位都打到 個人覺得都幾全能冇乜特別大缺點 可以跟你打法食番唔同chem

淨係想用佢落底
過完人都俾人推跌

入左隻mahrez玩下 充滿新鮮感
隻4腳似5腳

終於奴完12場wl有kaka用感動

baby細哨同prime kaka揀呢？

用過8chem感覺上冇乜神救 暫時冇派過膠

有人話用手套會令佢多d DDG個種save
話用basic stat一樣但冇咁勁
你試下得唔得
等包膠

地獄WL終於打完
剩四，五場 撞正黃金週送比巴打
希望撞到你地

而家搵緊驚

呢條垃圾上半場入完一球就喺後場猜波，追返佢一球之後俾佢完場前入波就跑半場再跳閪舞加full replay

佢值唔值得奴
只係玩SB可以掛機已經好吸引

上唔上到14？

屌支那仔 即走

仲有5/6場希望得

你po依到無用
越南仔黎

我都搵緊對手
求送場

等埋我

都係想巴打們對呢條友嗰時有心理準備

加油 上呀 我都換左卡卡 開心使用中

打個psn出黎方便啲
有時會屎忽痕search人地psn先開波

開波之前會知？

WL會知呀
show陣最底嗰行有寫

咁正

無綿 呢堆最吸引都係馬列斯

都開左波知黎有咩用？

cls 300w核彈pack得隻86幾隻83

睇下啫
search到西人咪有定心理準備

算好
試過board都無

所以咪要用達史囉

冇試過細哨 但係kaka快佢好多

英冠都冇隻哩啲咁嘅機率點叫人課得落手

唔知收皮會唔會Psn收皮 祝巴打好運

想知道storyline 15lv果三隻攞邊隻好 利申冇Kent

巴打衝動左啲

我諗如果奶過嘢巴打一齊舉報佢應該有效

假strength?

不過佢身薄加到8x 都應該流流地

一般般 唔會令你有驚喜個type

zam + 達史

好過 Alaba + VDS

我食左Sniper 最大問題係唔夠快
諗緊食Hawk定engine

D語氣咁唔似香港人咁既

達史真係好癲 今個weekend 對左幾場上哂身咁

最憎對佢

佢真係煩到嘔